我最討厭的故事 是我的人生

好想死！！！！！！！！！！

唔好死